內地澳台人士 入境香港隔離延至12月31 ，異地戀揮下手

Long d
有咩想講
。
冇氣

long d左3年 今年分左

咩地方long d

去左外國讀書